s10 plus sensor壞左

想知係大家都有事，定係得我有事
開過螢幕旋轉，試過點轉都無反應
緊住download左個指南針
佢話motion sensor is not responding

想知係我問題，定全部s10 plus都係咁

冇事喎

我無事

重新開過機都唔得😭睇離要攞去換

係時候換機

記得交學費啦，*** Simon等緊你

而家壞底板公價仲係咪千八

拎上三星整

*#0*#

垃圾三叔